心淡提離婚！陳自瑤重要抉擇 同王浩信分居

現年34歲的「視帝」王浩信與36歲的陳自瑤（Yoyo）結婚多年，最終捱不過「七年之癢」，二人多次傳出分居及婚變，雖然多次合力解畫挽救，但始終保不住多年婚姻！據知，Yoyo已主動向浩信提出離婚，決心選擇自己往後的人生。浩信多年來緋聞多多，Yoyo仍力撐老公，望浩信有朝一日會定性，另一邊廂是為女兒王靖喬着想，故每當浩信有緋聞時，她都會硬着頭皮挺身護夫，早前還日操夜操，希望保住最佳狀態，外形上絕不會輸蝕給一眾後生女。

帶阿媽買樓 老婆失蹤

可是凡事都不能盡如人意，Yoyo忍得一時但難忍一世，近日終於去意已決！其實Yoyo今次下定決心離婚，從其個人社交網已有所暗示，她曾留言：「最大的放生是放過自己，嘗試改變自己不要再傷害自己……其實真正能讓我們哭笑的不是別人，而是自己，若你的喜怒都來自他人，那麼你就是個無能的傀儡。」她又以多次「Yoyo正能量分享」為題留言：「多麼忙不重要，忙甚麼才重要！一次重要的抉擇勝過千百次的努力！今天的生活是由三、五年前選擇決定的，而三、五年後的生活是由今天決定的！」可見其想「重生」的決心！

Yoyo又指最需要的不是別人的憐憫或關懷，而是一種頑強不屈的自助：「你若不愛自己， 沒有誰能幫你。一千種來自外在的鼓勵，都不如你給自己的一道掌聲！」浩信早前公開表示會買獨立屋畀老婆，但最終只帶母睇樓並以3,000多萬元於清水灣購下豪宅，但Yoyo完全未見影，一家人買樓如此大件事，老婆卻失蹤，明眼人已睇得出發生何事。

異口同聲稱關係未變

據知情人士指，兩人一早因性格不合、感情有變等種種問題而分居，浩信更不時與朋友表明與Yoyo的感情已轉淡：「始終浩信依家上到呢個位，得來不易，雖然佢同老婆感情係點大家有目共睹，但始終依家係佢搏殺期，免得過都唔想形象受影響。」東網致電給浩信， 問到是否正與太太搞離婚時，他只說：「冇啲咁嘅事，多謝大家關心。」而Yoyo亦與浩信同一口徑：「唔想再回應，多謝大家關心。」

喂呀

屌完閪唔要黑LIN

黃浩信真係仆街左D...上到位唔要陪佢渡過低潮既YOYO...

世紀難題 影片個係邊個

我係條女，隻眼開隻眼閉算啦。
佢同阿嬌都差唔多
有人埋單仲多多聲氣

世紀暖男

信號上左位好撚串架, 又四圍玩女.

3000萬叫豪宅

枉Fb彈啲垃圾page成日話咩王浩信係絕世好男人/好老公

唔好影啦

Yoyo好撚正

蜀中無大將

係連登仔眼中，三千萬既樓用來養狗都嫌細。三億就比工人住，佢地自己住緊巿值三十億既獨立屋。

同劇嘅唐姨都係
偽人真係偽人

好彩你唔係佢

條女正，可惜比信號黃玩到仔都生

你老母你連300萬垃圾屋都買唔撚起啦

佢好唔好我唔知
不過facebook D野唔好信
咩黑鮑係受害者，豪仔仆街害死CK姐都有得報
永遠都係鳩up

成頁留言都無圖

難乜撚野題？全世界都知係陸哲影